Jaan Ulskenbergi naine tulli nink kaibas et Jaan Mollok om tedda lönu; tunnistaja Jacob Liiwa naine nink Jaan Ostra naine
Kutsuti ette nink küssiti kas ta om lönu ne samma tunnistiwa õige ollewad.
Moisteti sel eest 25 witsa lögi.
Kohtomehhe olliwa KikKon.
Kährin sel 5. Novbr 1858
Päkohtomees Peter Seba XXX
Kohtomees Jürri Jõggewa XXX
   "                 Märt Porrilo XXX
Wöölmöldre Johann Leppason XXX
   "                  Peter Nikobensius XXX
